2019年我和妻子結婚後，我獲得了有條件的綠卡。 親愛的蘇菲:如果我正在離婚，我還能通過婚姻獲得綠卡嗎? 安妮·西伯特2021年8月25日| 
 這些是動態關鍵字組，會根據你設置的條件標準自動更新，如登陸頁面、轉化率、機會、難度、收益等。 是時候徹底反思你的關鍵字管理流程了嗎? |贊助內容:SEOmonitor | 2021年6月29日|搜索引擎土地 
 諾瑟姆的有條件赦免提前結束了他的緩刑，但並沒有清除他的犯罪記錄。 Neli Latson終於自由了。 這隻花了11年，兩位州長和一次關於種族和殘疾的全國性討論。 特蕾莎·瓦格斯| 2021年6月23日|華盛頓郵報 
 一年後，西摩的律師通知舊金山高等法院，雙方達成了有條件的和解協議。 MTS的安全公司的選擇有一個比它所宣稱的更復雜的記錄 
 國土安全部曾短暫地給布賴特發放了與加爾扎合作的有條件許可證，但此後取消了所有制裁，也從未評估過任何罰款。 嬰兒經紀人:美國陰暗的私人收養行業內部Tik Root 
 四人中的一人在2005年被釋放，另外三人被當時的政府給予有條件的赦免。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 這是第6次有條件釋放曼德拉的種族隔離領導人。 納爾遜·曼德拉在寬恕南非白人之前要求正義|彼得·貝納特| 2013年12月9日|每日野獸 
 政府，然後法院將審前條件轉換為有條件釋放。 “PayPal 14”試用內部|Alexa O' brien | 2013年12月6日|DAILY BEAST 
 由於在新加坡的工作許可取決於僱主，因此不鼓勵工人破壞現狀。 新加坡被剝削的移民工人|Kirsten Han | 2013年11月8日|DAILY BEAST 
 他承諾“計算所有選票”的條件是布什撤回他的所有訴訟。 不，民主黨人不只是想在2000年的選舉中“計算所有的選票”。 Megan McArdle 2013年5月6日 
 買賣合同可以附帶條件，例如，在支付價款之前，財產不得轉讓。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 他有一種使條件語氣變成祈使語氣的方法。 英國遠征克里米亞|威廉·霍華德·羅素 
 就我所能理解的原文而言，它是我在文中給出的否定條件句。 新世界的神話|丹尼爾·g·布林頓 
 關於條件設置的一些東西似乎給了我一個主意。 來自思想分歧的感覺|馬克·歐文·克里夫頓 
 “我倒想問這個問題，”坦納重複道，仍然是一種條件反射的心情，但卻在四周推心置腹地點點頭。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第108卷，1895年5月18日|各種